有冇試過細個發生咗啲事 屋企人係都唔信你？

細個係幼稚園比人偷咗筒糖 我仲要知道係邊個偷咗。點知老母唔信我，以為小朋友玩野。果陣嬲到pk 走果陣仲要見到條友串77咗食緊我筒糖，差啲衝上去打7佢

以家我廿幾歲仔 佢都信外人先

有時咁樣真係會好心痛

我信你！

比著係我都唔想啦

小學細個畀老師日日打
我講極都冇人信
結果畢業之後個老師畀其他同學告 老母先話「吓 乜原來係真㗎」

mee too

講真呢d真係唔配做人老母

呢啲陷家剷真係死十次都唔夠
傷害咗個細路仲就咁一句就算

殺左人，好彩無人信

報警

唔報死。。。。。

不安

有咩好痛, 乜都唔會信

屋企得我一個 比個寬頻佬偷左部8210 兩老死口屈我係拎左去賣 單野廿年前 記到今時今日